若被傷害夠，就用一對手

痛快的割開，昨日咀咒

入夜等白晝

剩下傷痕開始結焦那胸膛

城內 快要變佢困獸鬥 人人尋仇赤腳走

愛德華哥哥^^

天黑黑 聽朝世界到處也哭光了

叫撚完春未